我鬼怪咁既樣都冇囡囡

點解你地咁既樣都有囡 我就冇

要地獄使者咁嘅樣先得

富三代咁既樣都ok

你邊有我bb咁靚仔

hi

咁佢咁先有囡 咁應該唔難呀